now e睇西甲旁述問題

我想問下有無人睇緊西甲，但係得英文旁述？

唔係每場都有中文

簡波黎講 同以前一樣

呢場西波無中文都正常

我睇緊now tv
都係無

今季起我諗唔係有咩名牌隊佢都唔會有粵語旁述

法甲都係英文？？

聽英文仲好 中文旁白好垃圾

psg會有中文

摩洛哥，里昂，馬賽互片個時會有中文

Thnaks.